巴打絲打請讀陳雲國師文告

818 由和非表演後和平散去等共產黨無藉口入城讓國際社會繼續施壓忍一日咁多

陳雲：中共在香港邊境集結幾萬名福建武警，準備短期內在香港製造示威混亂，在警員被中共特務傷殘之後，武警大開殺戒，鎮壓香港，挽回面子。今日，中港大決戰的前夕，美國參議員盧比奧向中國發出最強烈的警告。
各位香港人，如果可以忍住，請撤離今明兩日泛民舉辦的示威，避免共匪製造事端，不要辜負美方的一片好心。泛民在今明兩日忽然故此勇武衝鋒，大家如果不是傻的，應該知道原因的吧。
當然，如果你要充當共匪的打手，要做中共屠殺香港民權運動的引路人，那隨便你。

利申：自己都是和理非永不割蓆永不篤灰永不指責永不放棄！

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

推，請大家堅忍不出，美國就會喺九月九日審議香港關係法

癡線，放棄 818 等同跪低
青山老伯關鍵時刻又露底

話左美國九月九就審 香港人權民主法，大家只要堅忍就贏啦